耳仔積水

早幾日喉嚨痛
睇完醫生冇耐耳仔就塞咗
再睇就話有積水喎 冇得搞 要兩三個月啲積水先退得晒
唉 聽唔到嘢嘅感覺真係好辛苦
有冇人試過咁？ 有啲咩方法可以舒緩到或者加快康復？

推

多謝你

你係咪睇耳科，普通診所醫生真係求其幫你整就算

睇普通門診咋
如果唔計做手術，專科有啲咩可以做到㗎？

教我畫autocad

盡力啦